# Locação


um usuario preenchido e um filme devolvido e valor do emprestimo.



Alugar um filme que não tem em estoque - nok

Alugar um filme para um usuário com entregas pendentes - nok

Alugar vários filmes - Terminar esses testes

Se conseguirei alugar um filme

alugar um filme no sabado e entergar na segunda. - fazer


???

sabado - false - ok
domingo - true - ok
segunda - false - ok

isAtrasado ???? classe locacao...

